花姐都撐我 你哋今次點解釋?

花姐表示會勸193小心說話，畢竟作為公眾人物講嘢要有禮貌，就算內容正確，也不要讓人誤會，

唔見你哋話花姐五毛左膠TBB打手？

唔通花姐同你講話矮仔抵死咩

而家花姐大大聲話禮貌啊
班fans仲唔出嚟幫你主人吊埋佢老細

花姐係港共五毛pr打手

就算內容正確
抽多下啫

33唔使理呢隻PR 你做得好好錫晒你

花姐完美演繹語言既藝術
勁高汁
讚志矮大方
如果佢搞193就顯得佢好小家

其實花姐係唔係藝人黎
好似仲出名過d藝人

呢啲咪識做人同唔識做人嘅分別

唔通花姐要出嚟話193串得好咩
你都戇撚鳩鳩

193事實上係講緊真話
對佢反感得你自己同班支那人

咁計花姐都係支那PR

193要同花姐做番193次愛至得

你冇撚嘢呀面皮咁撚厚
夾硬拉人哋落水話係撐自己
人哋唔R爛塊面屌鳩你咋

不過多謝你推193
多咗好多人follow佢

你同193一樣俾啲禮貌先啦

劍！

193咁高，應該可以避開老爺的視線，我會打畀老爺說193是無心之失。

花姐本人好似仲寸

間接地再串多矮仔一次

講禮貌個下直頭 指桑罵槐
全香港邊個唔知邊個串嘴先

呢啲咪高手同底手分別
花姐揶揄人得來又帶點witty 你駁返佢就顯得你小氣
邊似得193咁要沖出嚟爭住講 又講到口窒窒咁 不如比肥仔講埋佢就算

ching 你連指桑罵槐點解都唔明 點同你傾

唔識嗰個係193喎

五毛又貼星島link
你都有quote 啦 人地話就算內容正確，也不要讓人誤會 擺到明串cctvb 喎
不過樓主連幾百部電視機計收視率都唔回應 呢D 當睇唔到啦